# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Request\Payments

## Parent: [\YooKassa\Request](../namespaces/yookassa-request.md)

### Namespaces

* [\YooKassa\Request\Payments\Payment](../namespaces/yookassa-request-payments-payment.md)

### Interfaces

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\Payments\CreatePaymentRequestInterface](../classes/YooKassa-Request-Payments-CreatePaymentRequestInterface.md) | Interface CreatePaymentRequestInterface |
| [\YooKassa\Request\Payments\PaymentsRequestInterface](../classes/YooKassa-Request-Payments-PaymentsRequestInterface.md) | Interface PaymentsRequestInterface |

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\Payments\AbstractPaymentResponse](../classes/YooKassa-Request-Payments-AbstractPaymentResponse.md) | Абстрактный класс ответа от API, возвращающего информацию о платеже |
| [\YooKassa\Request\Payments\CreatePaymentRequest](../classes/YooKassa-Request-Payments-CreatePaymentRequest.md) | Класс объекта запроса к API на проведение нового платежа |
| [\YooKassa\Request\Payments\CreatePaymentRequestBuilder](../classes/YooKassa-Request-Payments-CreatePaymentRequestBuilder.md) | Класс билдера объектов запросов к API на создание платежа |
| [\YooKassa\Request\Payments\CreatePaymentRequestSerializer](../classes/YooKassa-Request-Payments-CreatePaymentRequestSerializer.md) | Класс сериалайзера объекта запроса к API на проведение платежа |
| [\YooKassa\Request\Payments\CreatePaymentResponse](../classes/YooKassa-Request-Payments-CreatePaymentResponse.md) | Класс объекта ответа возвращаемого API при запросе на создание платежа |
| [\YooKassa\Request\Payments\PaymentResponse](../classes/YooKassa-Request-Payments-PaymentResponse.md) | Класс объекта ответа, возвращаемого API при запросе конкретного платежа |
| [\YooKassa\Request\Payments\PaymentsRequest](../classes/YooKassa-Request-Payments-PaymentsRequest.md) | Класс объекта запроса к API для получения списка платежей магазина |
| [\YooKassa\Request\Payments\PaymentsRequestBuilder](../classes/YooKassa-Request-Payments-PaymentsRequestBuilder.md) | Класс билдера запросов к API для получения списка платежей магазина |
| [\YooKassa\Request\Payments\PaymentsRequestSerializer](../classes/YooKassa-Request-Payments-PaymentsRequestSerializer.md) | Класс сериализатора объектов запросов к API для получения списка платежей |
| [\YooKassa\Request\Payments\PaymentsResponse](../classes/YooKassa-Request-Payments-PaymentsResponse.md) | Класс объекта ответа от API со списком платежей магазина |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney